[戰術提議]下次衝不如帶埋國旗去衝

班福建佬星期日係北角將國旗當護身符咁用得咁爽皮，提議下次前線們衝嗰陣都不妨參考下佢地，一黎當護身符，二黎比大陸d媒體影到就可以話比上面d人聽而家香港人唔係要反中同港獨，相反地香港人係熱愛中國（唔好比上面捉住示威者講咩燃起港獨苗頭，公然挑戰國家主權等等去模糊呢場運動既焦點！！），而家係不滿林鄭政府完全無回應過民間訴求，不滿警隊，甚至連成立獨立調查委員會啲咁基本既野都無做！！！

根據特區政府現行的《國旗及國徽條例》第七條：保護國旗、國徽 --
任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。

如何正確使用國旗唔好好似佢地咁，調轉左黎影相就唔好啲星喺左定右都搞唔清仲話愛國
第一次出post，唔好插得太勁歡迎指教及各種戰術討論

自推

fing國旗